睇見都覺得尷尬ge mv

突然諗番起之前有個post係一人一個尷尬既gif/片
有人post左一個mv ge一個scene,
係有條女兜巴星打個佢男朋友（男歌手）,然後下一個分鏡係條仔慢一拍咁摸自己塊面，借位差到好好笑
好想睇番,有無人知係邊個mv?

TL

thanks!!搵到啦 好正